大多數這樣的耀斑是在兩顆中子星相撞或發生其他破壞性宇宙事件時產生的。 爆炸的中子星被證明是宇宙中最突出的能量|麗莎·格羅斯曼| 2021年2月12日|學生科學新聞 
 我當時非常生氣，我知道我需要引導這些自我毀滅的品質，把消極轉化為積極。 共和黨眾議員南希·梅斯評論國會暴動:“我們需要重建我們的政黨”KK Ottesen |華盛頓郵報，2021年2月9日 
 但是，正如你所提到的，華盛頓已經有4人死亡，其暴力和破壞性不如香港。 支持中國的宣傳運動利用美國的分裂，在視頻中強調國會大廈的攻擊|Craig Timberg, Eva Dou | 2021年2月4日|華盛頓郵報 
 因此，現在有太多的人在與嚴重的抑鬱症作鬥爭，變得自我毀滅，或失去學習的動力，這並不奇怪。 親愛的苦苦掙扎的父母們，不僅僅是你們。 蘇珊娜·施羅伯斯多夫| 2021年1月31日|時間 
 我們正以慘痛的教訓認識到它們對社會和民主的破壞性影響。 我們需要進行根本性的調整。 Shoshana Zuboff關於建設讓民主繁榮的互聯網|Billy Perrigo | 2021年1月22日|時間 
 憤怒通常表現為剋制者的另一種自我毀滅的、但更容易被社會接受的感覺或行為，比如焦慮。 自助書籍真的能重塑你嗎? Lizzie Crocker 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 它確實存在，它仍然具有潛在的破壞性，但我們所能做的就是試圖指揮它。 悲傷:巴巴杜裡真正的怪物蒂姆·提曼| 2014年12月19日|每日野獸 
 為了打破自我毀滅的循環並痊癒，她決定獨自徒步1100英里的太平洋山脊小徑。 獨家:瑞茜·威瑟斯彭金球獎提名影片《荒野求生》的製作Marlow Stern 2014年12月12日 
 當我們賦予另一個個人或社會群體一種原始的“不是我”的地位時，它會——也確實會——把我們帶向一條破壞性的道路。 弗格森，移民和“我們Vs.他們”，2014年11月27日 
 這種結構對低收入家庭的孩子尤其具有破壞性。 共和黨參議院如何幫助窮人|Veronique de Rugy | 2014年11月23日|每日野獸 
 一場巨大的龍捲風席捲了納齊茲市，對生命和財產造成了極大的破壞。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 一場破壞性龍捲風席捲了密歇根州拉皮爾縣的部分地區。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 在有燈光的情況下，種植者整夜整夜地清理剛剛開放的花蕾，清除這些破壞性的昆蟲。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 颶風還有另一種影響，它對生命的破壞性甚至比風的直接作用更大。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 然而，此時蘇格蘭人已經完成了另一次毀滅性的襲擊。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison